昨天打完風，今天街上真多熱褲小妹妹！

美景

死肥婆冇圖學人開post

昨天打完風，今天街上見到你老母褲都冇著